覺唔覺飲茶好撚on9

樹葉都飲

飲茶慘過反印度

係 咁撚細隻杯 都唔知搏乜

差唔多 又多廢老